LoveLive! 新街機發生「全員裸體」BUG，遊戲瞬間變18禁

日本知名偶像音樂遊戲《LoveLive!》（ラブライブ）於今（6）日在日本全國推出新機台「スクフェス AC Next Stage」，令許多粉絲興奮不已，不過顯然工程師給玩家們開了個大玩笑，因為目前許多遊戲機台發生嚴重 BUG，導致 Aqours 全部團員都是「裸體」登場...

沒錯，一個 BUG 就讓《LoveLive!》變成 18 禁遊戲。「スクフェス AC Next Stage」因不明原因，導致玩家在遊戲中所看到的舞蹈畫面，全部團員都呈現沒穿任何服裝的「裸體」畫面。雖說是裸體，其實不過是 3D 模組的素體而已，但依然讓玩家感到尷尬與害羞。

No photo no talk

link都俾埋你 仲想點

咁先係做生意嫁麻

留名睇連狗將我呢個post放埋入成人台

呢個真係要

雖說是裸體，其實不過是 3D 模組的素體而已，但依然讓玩家感到尷尬與害羞。

扮咩丫

全部冇lin頭

有冇人諗過可能呢個唔係bug
而係本身隻game已經有呢個mode